「2348rthk」點解有cctvb車入狗屋

有冇人見到

推

睇到

兩幫人勾結埋？

睇到 入去採訪警隊

擺名啦

咪就係講緊黑警同cctvb

狗屋畀cctvb記者入去拍攝街道？

係咪觀塘狗屋